{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25589",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 더 디자이너스"
    },
    "text": "スタイリッシュな客室と施設を備えた宿です。 計80室の客室があり、周辺には様々な駅があります。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 しかしホテルの特性上、代表写真と実際の客室は異なる場合があり、代表写真と異なる客室が割り当てられることがあります。 また、客室には浴槽がありますが、ジェットコースターは稼働していません。 宿泊施設にはロイヤルスイート、セミスイート、スイート客室があり、最大3~4名まで宿泊できます。 セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室の場合、バッドタイプはチェックイン時にランダムで割り当てられ、全客室でNetflixが利用でき、個人IDログインが必要です。 予約の件は到着時間を事前にお知らせしないと、深夜0時以降に自動的にキャンセル料がかかります。 宿泊施設は未成年者の予約に対して入室を拒否でき、払い戻しなしで予約をキャンセルすることができます。 駐車は1部屋あたり1台まで無料で、追加車両ごとに追加料金がかかります。 一部の場合は駐車スペースが狭く、週末や祝日には先駐車可能可否が異なる場合があり、別途料金が発生することがあります。 朝食は個別料金で利用可能であり、未成年者が入室するかどうかは宿泊先まで必ず連絡して確認してください。 宿に対する訪問者のレビューは概してきれいでビューが良いと評価され、ルームのコンディションや寝具の状態も良かったです。 しかし、ほこりや臭いが少しあるかもしれません。 また、宿の値段は高いですがビューが良かったし、施設は良かったですが、個人的な基準によると多少古くて清潔状態にも問題がありました。 しかし、スタッフは親切でした。 しばらく泊まるには大丈夫ですが、清潔に敏感な方は他の宿を探してみるのがいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何室ありますか？",
            "answer": "計80室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "宿の特性上、代表写真と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの特性上、代表写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、宿の客室には浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何種類の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはロイヤルスイート、セミスイート、スイート客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の上限はどれくらいですか？",
            "answer": "最大3~4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室ではどのようにバッドタイプが割り当てられますか？",
            "answer": "セミスイート、スイート、ロイヤルスイート客室の場合、バッドタイプはチェックイン時にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "Netflixの利用はできますか？",
            "answer": "はい、全客室でNetflixが利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "予約の件は到着時間を事前にお知らせしないと、深夜0時以降に自動的にキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "宿泊施設は未成年者の予約に対して入室を拒否でき、払い戻しなしで予約をキャンセルすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "一部の場合は駐車スペースが狭く、週末や祝日には先駐車可能可否が異なる場合があり、別途料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食は個別料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は朝食に入れますか？",
            "answer": "未成年者が入室するかどうかは宿泊先まで必ず連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "宿に対する訪問者のレビューは概してきれいでビューが良いと評価され、ルームのコンディションや寝具の状態も良かったです。"
        },
        {
            "question": "宿の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "宿の値段は高いですがビューが良かったし、施設は良かったです。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔状態には問題があり、ほこりや臭いが少しあるかもしれません。清潔に敏感な方は他の宿を探してみるのがいいと思います。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフは親切でした。"
        },
        {
            "question": "この宿に長期滞在しても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、しばらく泊まるには大丈夫です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 722
    }
}